今場輸波阿古路責任大過哥狗啦

Sane同施華個度至少都miss左2球

冇吉清加持 丁朗變廢柴

丁朗果球攤到凍晒結埋冰先傳
一係就早d傳 一係就射左佢

真 明明係班球員踢得屎 逼害哥帥

回左塘兩年喇

我哥師儲夠10個印花可以+$350換易潔鑊一隻呀
你識乜

真

屌你老母

哥師是無辜的

拎連登阿古路去人道毀滅應該有幫助

番印度食蕉啦